Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

Félicitations !
